【穿越】 返到1937年歐洲, 二戰開始前3年

身份: 平民
當時經濟大蕭條, 搵份工都難
你知道晒歷史發展

你會做咩

同美國講
中國一定唔可以留
原子彈應該射去北京

其實而家咪一撚樣
同樣嘅野再發生緊

年紀: 你係2020年時空既年紀, 因為你係穿越返去

你可以選擇任務一個歐洲國家做出生地, 任何陣營都得(協約, 同盟, 中立)
北歐都得, 選擇芬蘭仲可以玩蘇芬戰爭
端士中立國都得
西班牙, 葡萄牙都得
蘇聯都得, 不過應該係地獄模式

當時既支那係民國政府, 好難說服美國咁做
同埋身份設定係平民

冰島！

咁有自信可以係個地獄環境生存
清黨都殺一班人

你有3年時間去準備, 呢場人類有史以來最大規模戰爭

即刻搵v2火箭大師馮布朗

跟佢搵食 比個多段火箭idea佢都夠做

2 戰基本繼續紙醉金迷好食好住

打完仗繼續過美國nasa發財

善始善終

開呢個post 可以間接喚醒連登仔
又唔會太過harsh

移民加拿大

建議你google下
或者玩番場hoi4

買船飛去南美
完

協約國 二戰？

盡快移民去美國，因為戰火好快波及整個歐洲，平民根本很難生存。
移居美國，買重外圍羅斯福連任多兩屆總統，前無古人，好快白宮就會傳召你，你果一刻透露你來自2020，知道晒未來時局同科技發展時間表，白宮好快就會請你做特別顧問，去幫美國未來50年雄霸天下嘅大策略，而美國點樣而家咁屈機，正正就係你的功勞。

軸心 sor

新潮文

你唔係剩係識得穿越到古代做原始人咩？

做過最落後既公司係點

on撚9

up乜鳩

二戰歐洲戰場39年就打啦喎
CHING你計錯時間

德國，體驗下Jojo Rabbit

其實應該話唔好比共產黨留低 雖則話國民黨都唔好得去邊 但好過而家咁

如果計日本侵華開始，一早開始咗添

I mean 二戰

去北非開酒吧順便搞吓黑市生意，1939年之前走私軍火上西班牙，開戰後向盟軍軸心互賣情報，兩邊通吃
做埋蛇頭，賺有錢猶太難民嘅錢賺到fatfat
賺夠移民去美國，食正荷里活黃金年代大把靚女明星排隊任你食

你個名

不過要返老還童埋

去中東挖定石油

係瑞士食住花生嘆世界

去啲冇打仗既國家學一門手藝
1945去香港打工
2020應該可以退休

道格拉斯·麥克阿瑟 韓戰果時有唸過動用原子彈炸鳩中共

去同愛恩斯坦講現代物理學發展成點 逼佢接受量子力學

去美國ut 平民起點要花時間發展
去大學讀理科, 加入軍工企業, 將20/21世紀現代武器當自己研究設計出黎

正確做法係，要令美國喺國共內戰時，不要放棄幫助國民政府，當時如果唔係美國中途afk，國民黨至少係大陸仲有塊地盤。

紅軍後面都有史太林嘅殺軍人嘅軍隊o係後面,如果你一唔夠打就退縮走佬嘅話會一槍o拍咗你.

當時美中係同盟國,點會打自己友呀.同埋當時應該係叫北平,唔係北京.

all in 而家大公司既stock
唔好玩啦一介草民唔洗死已經好好

你真係識嘆

都唔關事

唔好講常凱申亂嚟同有開圖狗

徐蚌會戰時
黃維被圍雙堆集
杜聿明被圍陳官莊
都係一兩日之間比共產黨動員百萬民伕
掘壕圍住

民心向背 美國佬幫多多都無用

Casablanca

玩曬成個德國，因為之後渣都冇

瑞典 移民美國

亞洲樣？

唔瞞你 當時中國有兩個政府 一個係建業（南京） 一個係武昌（武漢) 而當時最成熟既經濟區就係廣州同上海 仲要兩個都係國民政府 你射去北京都唔知做乜撚野

支持國民黨咪又係大中華L。應該走去同陳炯明遊說佢一定要做聯省自治，盡力破壞大中華L，順手阻止孫中山北伐